如果胡力威師傅係三國時代出世 佢既人生會係點？

平時睇d post話如果某某三國人物係現代出世會點就睇得多

今次就調轉 如果力威健身既胡力威師傅係三國時代出世既話 佢既人生將會係點

做緊將軍 所有士兵跪低練左零距離觀望春袋先
做唔到既等師兄幫手鏈住lin頭做掌上壓

新張飛

可能只係一個卒仔。。。

係許諸

不在關原合戰之下

有健身奶粉咩？

做doctor lee

典韋level

成隊士兵係頭重腳輕
點行軍打仗
應該係儀仗隊擺係到嚇下人

比人kick down

會不斷爭紮

出現了

比人拎黎做攻城鎚

一生經過徬徨的掙扎

主公你睇下 哇 d線條靚到呀

Master Wu變Doctor lee

用袋底健身黎鍛鍊士兵，跟住變成古中國既潮流。

吾有上將力威，可斬華雄

敵疏 is Doctor Lee

應該同董卓差唔多

屌有畫面

唔止係練兵，仲係練埋個心

拎起d武器都要爭扎

Credit lihkg bro

高質post

呢個好笑

力威加強版

係地鐵笑佐岀聲

胡軫

主公 比d掙掩扎 唔好認輸

又無啦啦笑鳩我

好想post上佢FB

大家都好好笑

大哥！三弟！比啲掙扎！

將成隊兵練到一聞袋底就扯旗

屌你 力威

似係西涼猛將果d

我屌你老咪 笑正痴左線

人中胡師父 馬中呂布

屌打呂布

唔落水印又俾垃圾先偷圖

軍旗寫著掙扎

係咪得我覺得呢張圖既胡師傅有d似徐錦肛

奉先，過黎擺個pose，指定動作

谷實

三哥！雙掙扎淨米加底!

話俾主公知你依家幾多磅 短短每日練幾個時辰 士兵們一齊睇下 D肌肉實架！

癡線

你老味

泥鯭 rubber band

胡力威

定線條好

有聲

屌 有線

留名

箭都射佢唔入

奉先再谷實d~係～嘩～好正阿
我話你知雲長依家佢未修身，修左身線條會再出d

屌你老母笑死

潛力post

改圖高汁到呢，力威加強版嗰下笑到黐咗線

呂布都比下去

好高興見到大家咁熱烈討論
另外我想問果唯一一個負皮是邊個比的

夜晚晚笑到仆街

主公呀 你初初黎果時幾多磅？
依家呢？

係奸臣比既

😹

屌

笑到橫夾膜痛

屌你